我咁樣算唔算毒撚

做咩都自己一個 試過自己食韓燒

放假就唱歌錄cover

想自己睇戲好耐

same here bro 中學畢左業之後大部分野都係自己一個做 其實都認命 冇咩可能再搵到有人能夠經常性地陪到你

我自己一個睇戲睇左幾年

你唱歌好好聽
冧死女

ching好獨立

係 反而上連登仲好 岩傾就傾

我唱歌係興趣 唔係為女

有時比識既人見到我自己食飯我都會有啲尷尬

算係獨撚 係咪毒撚就唔知
獨撚唔等於毒撚，但毒撚好多時都係獨撚

所以唔叫毒

agger

點先算係毒撚

咁咪有人陪

我想做毒撚 求教學

無試過有人會行埋黎join

經常自己游水
試過自己一個打邊爐

咁毒

好hurt 自己食得多就慣

我係毒王
政府禁開泳池因為在下

吉野家打邊爐我就試過

我都係吉邊姐 自己帶料

試過自己食迴轉壽司

試過自己去旅行 然後自己去主題公園

自己帶料點解唔返屋企打

游水 唔通要一大班人一齊

自己去旅行無咩特別 我都試過自己玩水上樂園

自己一個去日本legoland

因為吉野家話唔定可以吉埋女

有冇人試過一個人自助餐/放題
有冇好介紹

船p識唔識啊 臭酸毒撚

船P就叫玩啦
游咩水

在水中游嬉水

我自己放題都試過不過係中午無咩人

條撚準備

自己睇牙醫拔智慧齒算唔算

唔夠你玩

毒撚係唔會開post問人地自己係咪毒撚
此post已完

去遠啲食

成日都一個人做嘢 試過生日自己一條友去打邊爐

真毒撚唔會出街

我幾年前已經係咁

毒撚係唔識同人溝通, 兼冇乜自信, 搞到冇朋友, 被迫乜都自己一個

獨撚係中意自己一個, 例如覺得自己一個行街仲好過同朋友一齊行, 因為可以自己想去邊就邊, 唔洗就人

最大分別係獨撚自己一個得嚟係覺得enjoy, 毒撚唔係, 同埋毒撚一般比較怕事同冇自信, 獨撚未必

我成日覺得買飛時會比人笑

唔識同人類講嘢 平時都係信用卡㩒飛

我平時買野都係有得唔洗講野就唔講

其實我現實就係咁 唔識+唔想同人溝通
我係逼自己享受成為獨撚

通常佢會問你幾多位

咁試過一個人去旅行未？我期間除咗食飯落單都無咩出過聲.
利申 我試過

一個..
先生唔好意思我聽唔到
一個呀屌你老母

無試過 我驚鬼

咁又唔會 你feel到佢聽到一位會停一停

唔係好正常咩

wts幾耐冇響過先
我兩個月

邊區食
唔好難食

邊有咁多鬼o丫,我毒到住親酒店都撞唔多鬼,每次都無敲門.
利申 驚鬼

舉起一隻手指俾佢

心入面恥笑一下

得屋企人無其他人

一般 唔介紹了

鬥毒大會正式開始

會形住形住有 試過等天光先敢訓

如果有晚屋企無人,得你一個訓都會？

開燈瞓

wts唔計公事一般都唔會響,不過我用開Telegram.

屋企唔驚

唔得 開燈訓唔著

經常自己一個睇戲
好方便
起身想睇就即刻搵場次
一係網上買飛
一係去到話要張XXX
成件事好自然

有時佢點都會問你幾多位

係要講多句

多唔多朋友？
平時有冇fd wts下你咁？

唔多
無人會主動搵我